覺唔覺啲拍拖嘅男人係社會敗類？

當我地為個社會鞠躬盡瘁，仆心仆命，上刀山落油鑊嘅時候，班仆街就同條女吃喝玩樂，遊山玩水，享受我地努力建設社會嘅成果
依啲敗類仲衰過新移民

push

pish

冇人

拍拖嘅男人唔洗返工咁開心?

係咪你冇女所以先咁講？🤭🤭
好慘啊

我為咗貢獻社會，先咁大犧牲

淨係返嗰朝9晚5叫返工？
個個都係咁香港玩撚完啦
至少都朝8晚11先好叫返工

加油呀 做埋我果份 thx

可唔可以分享下做咩咁巴閉，想學

吃喝玩樂即係消費，唔消費經濟點會好？
好似毒撚咁日日課金就對香港好？

咁你單身一世啦ching

有幾大犧牲呀
睇過 睇過

笑4

無我地消費, 你想出糧?

蝗蟲

樓主你返咩工

M記

Yes
所以我成年無同女講野

🐴

呢d敗類等我黎做
樓主打住飛機先

垃圾敗類